---
ID: 262823
post_title: 居然冒进 izone 推荐空间
author: 南 靖男
post_date: 2005-12-17 21:41:58
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/12/262823
published: true
---
从 <a href="http://izone.qq.com">http://izone.qq.com</a> 登录，赫然发现旁边的推荐空间里面居然有<a href="http://izone.qq.com/client/index.htm?uin=203138">自己的空间</a>。
真是奇怪了，莫名其妙跑进这里面？
基本上没有在那里写过什么，只是前段时间看见 izone 的图标半夜里点了下，然后闲着也是闲着，也就添了几篇无聊的小东东。
<!--more-->对了，今天把 .NET Passport 也换了。原先的 larry@trade95.net 已经被我丢弃，所以就换了。刚好一个在 M$ 备案的邮箱例行收到广告。还记得当时 M$ 的 KFMM 在电话中很惊讶的确认我的那个 QQ 邮箱地址然后问我有没 MSN 我说没有，搞笑的说。于是当我又用 QQ 邮箱的 Passport 登录 MSN 然后导入以前的联系人时，又有人在惊讶我用 QQ 邮箱了。我的这个 QQ 靓号可是已经交到 2011 年的钱了，不用里面的邮箱实在是说不过去的。
啊，不管怎样都觉得自己是个奇怪的家伙。今天真的在家整整呆了一天没出门当 Otaku。看了一下午的碟。
爱之歌最终回完结了，但是玉置浩二到底最后死没死都没说明，哎，现在的日剧啊，总是喜欢留点悬念。
电车男 SP 狂恶搞，除了 kuso 就是 kuso，里面的故事好像还有很多哦。
就像 GSD 一样，等待这个圣诞节夜晚的超长回忆来真正的(?)完结。
还有 School Rumble 马上就有 OVA 补习发售，OVA 可不是盖的，虽然不能太 H，但是充满杀必死是绝对的！呀，天满 MM 会不会在一起泡温泉咧？
温泉！？电车男最后的轰炸～～～伊东美咲的那个镜头实在是～～每个毒男都无法承受的终极必杀！
算了，不幻想了，也不继续写了。咔咔，新的 OVA 《我永远的圣诞老人》。动新介绍时就专门关注的超期待 12 月新番。里面的 Santa San 是 MM 哦！
啊咧？我能不能遇到一个 Santa MM 啊？